[突發] 10點尖沙咀鐘樓要人！

尖沙咀鐘樓等，唔好問點解揀呢到，而家d人就係呢到。

如果少過100人，散，準備聽日
如果200人以內，我地淨係可以叫口號
如果200人以上我地去警署

堅料有tg

推

Tg 有相
現場有40人，一齊聽busking

push

［現場 有100人左右 standby]

即出

食埋淡飯 即出

利申 只係代開post

TG有相，堅料

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

Pish

一定係同酒店分享警黑喜悅

人多 就會變真post

Push

推啊 出返黎啊自由閪

推
救手足

光復香港 時代革命!!

水能載舟 亦能覆舟

人呢

入group 請投票

推！

圍魏救趙? 元朗現場個邊啲人都走曬
點解仲去tst?
各位今晚返屋企抖足精神, 聽日上環見

元朗仲有人

星期6去行下街

Go

捉Pokémon

甘高手了？？ 圍魏救趙？？

留力聽日呀

有黑警警左地 鐘樓 1024

全程拍片

落左地 持圓盾

要圍去屯門啦，兩個還頭都唔同

要人

幫推

咁啱經過 有堆防暴

有防暴 散

現....

[img]

發夢見到現場最小三架16坐防暴，有一隊落咗地！

上個禮拜 啲黑警係晒上環 增援唔到元朗
而家又可以係tst出現

pish

係鐘樓直排向星光方向行緊

去西環食宵夜點睇

我冇嘢講

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

去去去

喜來登五架狗車去緊鐘樓

保護香港人
防止香港警察發動恐襲

圍魏救趙行動史上成功過1次
幾時先有第2次

Sogo個邊有4-5部警車，我搭車經過見到，有冇巴打有影到

中間道 有三架反黑坐滿
一手料

想影但好多狗望住我

開始有好多full gear 企哂係尖沙咀碼頭

攞

尖沙咀唔使人

遍地開心

證明 好多克警 睇住連登

過黎救我

有狗車

順手趕埋大媽

ip都唔洗check，尖沙咀最高既樓影落去得翻河內道18號名鑄。

事實證明 啲狗會睇住連登
見到啲留言係咁屌自己 但又要焗住睇
屌你做狗做到咁m底 抵你有20k既
繼續mon啦 屌你地老母

啱啱join咗tg下站到！

做乜撚野呀你 覺得自己好撚醒？

早d訓，咪聽日訓過龍

而家情況點？

邊個位 搵人黎

唔抵得人地有錢？

鐘樓有防暴！

現場講咗11點全部一齊走
圍tst有咩用

小

Mon post狗

相信大家已經入唔到group 不用再推了 現場兄弟已往其他地點！

人已到土瓜灣，暫時現場有40名兄弟準備緊

更加難解釋點解721元朗可以無人